廢中同事小撚器

是咁的
公司有個廢中同事，初初黎個陣都覺得佢成日扮撚晒野架啦，叫佢做D簡單野又話唔識又話唔關佢事咁。
好啦做左成年鳩幾，日日見條撚樣坐係位捉下精靈，閒時又出去成粒鐘捉精靈咁，終於聽到佢話唔做，諗住一天都光晒啦，屌佢老味最後呢幾個星期，日日係到又放負又伊伊哦哦，呢幾日仲想屈我地請佢食飯咁，隔離team同事同佢同一日last day 見人地有人請食飯佢自己就係到自言自語
又話唔請佢食又乜又柒，平時又唔係成日一齊食飯喎
唉，幾撚時先走呀佢老母

你條廢柴

公司都有個廢中好似樓主講

以前有個廢中同事差唔多
做咗兩年幾
但佢唔係自己resign 係上司炒鳩咗佢

呢個故事主腳都係

廢中自己自得其樂玩遊戲 仲要顧及埋你感受？
有人迫你睇？